共產黨係新疆搞咁多野，仲慘過開一萬間亞視

水又冇乜得收，維穩費又重皮，仲要日日怕比人斬，究竟係咩玩法？

新疆大把資源
如果唔係點會咁著力

佢D維穩費都唔撚洗自己出....全部係蝗民的民脂民膏

搶返黎就要亂洗？

生產成本過高，買冇咁貴

搞得掂新疆，搞得掂其他，新疆仲要係邊防都算重要，一個唔小心過哂隔離點算

進階玩法 勾結五獨 一舖翹起共狗

要將香港人嘅政治潔癖慢慢洗走
好似當初對勇武抗爭嘅抗拒 泛民已經接受左

嗰度有好多天然資源，而且好多未開發，所以死都捉住，就算維人反抗性比較強，都要花大量錢去調教壓迫佢哋，因為呢度係一個大金鑛，現時中共希望維人漢化，遠離回教，相信咁樣極端管治之下，維人好快會同漢人冇分別，除咗人種，甚至放棄回教信仰。

不過由於對回教高壓嘅統治，喺海外有唔少極端回撚對中國愈嚟愈不滿，所以依然有機會被恐襲，目標包括香港。

極端壓迫維人，都影響海外政治，現時印尼政府同中共有唔少關係，現任班子比較冇咁抗拒中共，算行得埋，反對派就成日講中共點樣對新疆同維人，用中共壓迫回教去打擊自己政治對手，亦因為講得太多，令到反中嘅印尼人多咗。

中共仲係不惜一切攬住新疆，除咗資源，係因為我成個中華人民共和國版圖入面最有可能獨立嘅地方就係新疆。

咁我諗佢一定回唔到本啦

如果恐襲香港真係好唔公道，明明大家都係比中共欺壓

錢係公家錢
要維穩咁咪有藉口貪囉

我懷疑港獨都係咁樣逼出黎
冇梁振英根本冇港獨

之前先有新聞話新疆d官員呃維穩費
造假新聞話有人搞疆獨 之後走去屠村話係疆獨基地
之後又可以係中共呃幾億

咁即係維穩部門已經騎劫左成個共產黨，最後黨，國同人民輸，得維穩部贏。

即係共產黨有bug

咁都得

中共仆街大家都知
中國人仆街為財做乜都得大家又知
中共政權內做高位既人即係仆街入面最仆街貪錢個批
真係有咩做唔出

好多外人都未識分中國同香港有咩分別，只知香港屬於香港，呢嗰就同香港人好多人唔知亞齊特別行政區係咩，本身亞齊屬於印尼，但入面有好多人都以亞齊人自居，多過印尼人。

好多外人都擋香港係中國一個城市，由於有經濟重要性，所以可能會成為襲擊目標，香港地少人密，一出事都幾大鑊，達到佢哋目的，望落治安唔差，但你可能已經每日同危險人物察身而過都未定。

今次見到200萬人上街點都識分下啦

嗰度好多資源仲未開發，如果全面開發，都幾肥仔水。

我驚港共搞出黎做場戲多過恐襲

其實都唔係嗰嗰國家都有報道或者咁熱切關注香港嘅情況，可能輕輕帶過，甚至冇提過，特別係自由受限嘅地方國家。

香港應該唔會，因為香港人普遍反抗力方面冇新疆人咁強硬，只要嚇兩嚇九成人淆晒底做返順民，你睇吓，是旦一個傳言話用黑色區徽頭像會畀人告，幾多人驚到瀨屎即換。

新疆佔左中國 幾多%能源產出
CHING你不如查查先
如果真係乜9都冇 中國一早好似外蒙古咁俾佢自生自滅啦

維穩部係維尼親信做啦
維穩部贏即係維尼贏
咁點算係BUG? 從來獨裁政權都只會推一個人上神枱
公家錢唔係維尼錢 維穩部拎到公家錢 即係錢落維尼袋 咁先係維尼錢